阿媽申請回鄉証比人循例問問題

今日我老媽子去申請回鄉証，返到屋企同我講E+申請回鄉証連我既資料都要提供，又要寫我個名 地址 電話，我阿媽好奇問下佢點解要寫，個職員答佢循例問下，最後我阿媽都係比哂我資料佢
有無人知親屬資料係咪一定要提供？

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

幫推

中國一早偷曬d人名啦

唔驚

全港連儂牆要人，文宣要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

7/9機場更新 求求大家

咩叫回鄉證？